# Jeu Du Pendu

## Description

Projet HTML + CSS + JS sur le jeu du "pendu".

## HTML

Faire le minimun en html tout ce passe en "js" pour la manipulation du DOM.

## JS

Maipulation du DOM en utilisent Bootstrap pour les class

### Un Timer

Ajouter du temps pour fin de la parti avec au 0 = PERDU !! (fin de parti). Boutton "recommencer" pour recommencer la parti a zéro.

### Le score

Donner un score en temps réel sur le DOM. (Voir quoi calculer au niveau du score, si on prend le mot trouver ou la lettre trouver)
